買左鷹普 點算好

4.78 買完 一秒落 4.2 放左
4.1再接 屌佢老味